你地鐘意食m記邊個餐？

我鐘意食珍寶套餐。

唔撚食M記
拉

雞扒扭扭粉

屌你老母餐 紅底包 飲中資汽水
得未？

麥當勞唔係美國？

福喜雞餐

雞翼

沙嗲牛通粉

麥炸g
忍吾住買了

救救醫護，工會做野，醫護集體大移民

訓醒未 仲食m記

去外國可以食。

好味道

麥炸雞真係好好食
好想買6件食

唯獨m記戒唔到

可樂才是極惡

樓主食垃圾餐囉

可樂要超凍
然後大大力吸啜

好鍾意食魚柳包
但中資不了

M記堅係高質
嗰陣612運動 金鐘M記明明逼爆人 都照肯serve我個餐

鐘意食你老母個閪啊

食過Mos魚柳包根本冇可能仆返去食m記

Mos我鍾意食南瓜餅係入面嗰個同魚柳無得比

開心浩園餐